有無人試過去好耐旅行？點樣keep住個電話no.

例如去半年甚至一年
個電話no.你地點樣keep住？
有contract 幾百蚊一個月 半年都成2-3千蚊
thanks

你原先有合約就用唔用都要比